DSE嘅認受性

考評局已完成基準研究，比較2012年文憑試英國語文科的成績與國際英語水平測試(IELTS) 的水平。下表列出文憑試英國語文科第2至5**級對應的IELTS分數。這項研究是以分層抽樣方式，邀請2012年文憑試考生參與，然後就考生的文憑試等級與 IELTS分數作出比較。

文憑試英國語文科等級
對應IELTS整體分數
5** =7.51 – 7.77
5* =7.16 – 7.32
5= 6.81 – 6.99
4= 6.31 – 6.51
3 =5.48 – 5.68
2 =4.79 – 5.07

公務員事務局係承認DSE嘅, 好多大公司亦都有睇DSE成績

順帶一提IELTS 報名費係 HKD2040

都係收皮罷啦

我朋友DSE3，IELTS 7.5

無人識你朋友呀

連登logic:我朋友=所有人

真心收皮啦
識好多IELTS拎7既人 考DSE都唔敢話自己會拎到5

利申: DSE 英文3 IELTS操左兩個禮拜 overall 7

DSE=跟一世
IELTS=兩年

所以一定報中英文玩下

搞掂今年英文先啦你

就黎考喇wor 緊唔緊張

係緊張嘅！

考完3323 =2

屌你老母

好波

Btw派左準考證未

未派右

dse 5535>4
Ielts 裸考>7.5

IELTS 冇操過，8分。
DSE冇5**

未派右就準備食多次2咁